話說鄉事會出晒去維園 咁元朗咪真空？

點算呀 會唔會好多黑衣人入村架

會有葉蛇把關

天水圍湯國華中學之恥

比大家認識下南邊圍看門狗

急不及待想玩玩了

又係時候啦

榮華仲有好多老婆餅

元朗開始多人

[緊急] 去旺角同返元朗嘅人注意！727可能重演！